[iq題］世界上邊到滿族人比例上最多？

三頁後開估

應該無人會估中

有無玩mario kart8?

有創意，但唔岩

無

今次考起連登仔，無人敢入黎答

從來沒有人敢挑戰

今天沒有人挑戰

月亮

錯

滿滿的大平台

波台

滿洲

大滿足？

爭鮮

5p/波台

日日都清前清後

秒

對

遼寧
衣個係維基講嘅

Iq 題

裕滿人家

滿州

ching ho ball

蟻多嬲死象

秒
屌你老母
錯
喜歡思路
樓主潛水
仲有咩回覆

lm
推

中國囉

地球

未有人答岩

滿族人居住嘅地方

Iq題

滿漢全席

你張床囉
毒撚張床最多蟎

有趣 但唔岩

蟻
蟻你老母
講第一次就好笑
樓主個答案唔好差過上面個答案

推

到

第

你on撚9架 IQ題就可以無視事實？屌你老母

日本
満足=まんぞく=滿族

支那

月球

因為moon(滿）

咁惡

太多漢

屌你

樓主低質過呢個嘅話！
樓主老母日日比狗屌

答案差過呢個嘅話
好心認呢個做答案

一定好過

咁個答案呢

三頁啦喎，樓主呢

夜拿樓豬

水已潛

三頁後

開估未

肯定係自high狗